兩權雙害取其輕 說到底泛民總好過土共 年尾新東再含淚投長毛吧！

唔畀票泛民唔通想畀共狗當選咩？

咪再聽班焦土白票友鳩Up

依家唔係求變好，只係求減慢變壞既速度，係咪？

依加選左隻保皇狗出來
叫人投白票班人唔係唔見晒影
就係諗盡借口推個波比人
問佢地下一步係乜
冇人答到
可以係收錢慶功啦

仲引你唔到你件柒頭